支援發緊夢既中大學生！ 中大生你們想食咩野？

我地只係一間係長沙彎既小店
有三文治通粉等等
想支持你地！

請講低我地可以點幫到你？
有咩需要？
有無其他發夢人士知道佢地既需要？

推

[暴大外賣]中大聽日要咩野食出聲！！ 我聽日無限量供應黎！！！！！

我都會支持！同朋友買梗早餐入去！中大同學仔你地要加油！

多謝良心店 佢地canteen閂晒應該冇埋百佳，希望今日冇tg 放題

超級老豆打仔
防守：泊大巴 封印敵方狗竇狗宿 同時守護我方
進攻：反擊 陸路遊擊突襲對方據點 狗宿狗竇
中路：見狗車即出大技

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

大家送嘢入去順便報下料入邊咩情況，啲同學仔咩情況有冇傷勢嗰啲消息，好擔心，出邊啲人乜都唔知

我地呢度門口都寫左收集物資既海報
如果有人想轉達物資俾學生
可以過來放下物資（不是現金只限物資）
如有需要 可tg聯絡

其實可唔可以開佢地個can黎煮野食？

推 中大學生要食嘢

要極高熱量同高蛋白質既食物呀手足

多謝❤️❤️❤️❤️

想知而家有乜方法入去（有文具）

好人一世平安

多謝同路人

好

多謝同路人

不過係咩嘢食都好 照送囇上去先啦

可否告知地址 想提供物資
Tg:hesheit99

push